---
layout: post
title: "Mac mini"
categories: [ apple ]
date: 2010-06-15 13:07:17 +0200
---

En toen toverde Apple opeens weer een mooi
product uit de hoge hoed. Na de wat tegenvallende iPhone&nbsp;4 introduceren ze een volledig
nieuwe [Mac mini](http://www.apple.com/nl/macmini/).

![Mac mini]({% link /image/apple/hardware/mac-mini-2010.jpg %})
{: .center} 

Deze zou helemaal niet verkeerd staan op mijn bureau ;-) Combineert ook leuk met een iPad. Zucht, 2010 wordt een duur
jaar...
